見到泰國海南雞飯係咪可以報國安？

海南係屬於中國㗎

唔使報，秦國都係中國嘅一部份